樓上條女無收衫吹哂d bra 落街，可否拎去警署話失物？

可以
但你講完樓上之後警察會問返係咪佢地

要物主度下size

屌你老母你開post 可唔可以有圖呀

圖都冇，跌左條女落黎都得

咁大風點影呀